# Desafio Back-End

Como um dos passos do nosso processo, temos um desafio para te propor! \o/  BLZ ?

Nossos associados são aficionados por Star Wars e com isso, queremos criar um jogo com algumas informações da franquia.

Para possibilitar a equipe de front criar essa aplicação, queremos desenvolver uma API que contenha os dados dos planetas, que podem ser obtidas pela API pública do Star Wars (https://swapi.co/ ou https://swapi.dev/ , https://swapi.dev/api/planets)

Requisitos:
- A API deve ser REST
- Para cada planeta, os seguintes dados devem ser obtidos do banco de dados da aplicação, que foram inseridos manualmente pela funcionalidade de adicionar planetas:
  - Nome
  - Clima
  - Terreno
- Para cada planeta também devemos ter a quantidade de aparições em filmes que deve ser obtida pela api do Star Wars na inserção do planeta.

Funcionalidades desejadas:
-	Adicionar um planeta (com nome, clima e terreno)
-	Listar planetas do banco de dados
-	Listar planetas da API do Star Wars
-	Buscar por nome no banco de dados
-	Buscar por ID no banco de dados
-	Remover planeta

**Linguagen que usamos:** Java

**Bancos que usamos:**  H2, MongoDB, Elasticsearch, Oracle, PostgreSQL (escolha o que preferir)

**Diferencial:** Utilizar framework reativo (Spring WebFlux)  

E lembre-se! Um bom software é um software bem testado.
